[自損八千萬都冇所謂！]有冇諗過其實係支那全球生化戰？？

人命係支共眼中從來只係數字，人海就幾十年黎都係佢唯一真正攻外武器！！

既可拖慢貿易戰又可攪禍侵侵連任，大家都知支那係全球最大出口供應，尤其武漢不嬲多囉！！！

記得共狗口交部當日點兇美帝幾次： 所有後果你負責！！

仲有正如我一月頭已經屌，呢隻雜種廢炎死亡亦明顯偏老野，支那自己亦可解決一早爆緊煲嘅退休金問題！！

根本就係中共自編自導

就算到尾西方攪得掂支那亦成功輸出信號：

全球化之下，我係可以真攬炒瘟疫加經濟冚球鏟都奉陪，玩Showhand我死幾多又有乜所謂！！！

將全人類綁埋一齊就係共狗日日鳩吹嘅"命運共同體"，簡單D咪我解釋過不過"揸左你春袋"囉！！！

大愛支或共狗唔好又淨識俾負皮，放開討論指點吓囉！！！

不嬲都咁諗
先殺自己8000 咁就唔會引起國際懷疑
反正有的是蝗
然後傳到全世界 自己就一早封關
封左關後歐豬逐個大爆
看起來再也不是中國的問題了

9成99

今日大埔重狗重到傻，請正視

借位推一推